一個post話你知點解香港各時事評論員同時事台連登仔既質素可以咁撚參差

香港時事評論員同時事台連登仔, 除左5毛之外, 主要分成2大類:
第1類為靠左腦分析既時事評論員同連登仔
第2類為靠右腦FF陰謀論既時事評論員同連登仔

第1類通常真係幫你地指點迷準, 比撚晒成個流程攻略教你地點羸, 可以知道共產黨下一步棋真係點行, 見招拆招

第2類係類似講故佬, 講d天馬行空既政治陰謀論出黎, 幻想力超乎常人, 阿豬阿狗經過佢地既右腦FF完都可以變成係鬼, 通常FF共產黨下一步棋都係錯到鳩彩, 同放流料比山埃冇分別

對於政治冷感同政治BB班既人黎講, 第2類時事評論員係吸引好撚多, 係值得比錢課金聽果隻, 因為佢地FF出黎既陰謀論已經精彩過香港電影同劇集
但係對於救港黎講, 第2類時事評論員真係幫唔到幾多, 幫倒忙既機率反而出奇地高

右腦講故佬 帶入門拉新血 適合講當年今日
左腦分析機 不偏不倚寫攻略 適合做實事

咁樣會唔會好啲

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)